4個青少年廢校探險發現疑似炸彈 報警反被捕

闖入私人地方仲報警 真係唔識講

依家用媒體屈你係暴徒 分分鐘扣你48個鐘

最後先低調放你話係協助調查

咩料？ 咩新聞

蘋果直播中

仲要個D係咪炸彈都未知

經歷咗咁多仲要相信警察 真係無奈

仲報狗

年輕人仲信差人仲報警，on 9

仲call狗

9成9係港豬或者mk

今晚截止 即check有冇超區票:

登記成為區議會（第二）功能界別選民：

藍絲嚟 抵死

果區好多新移民

標題黨 係協助調查！

你踢爆左佢哋 緊係拉你

咁都抵死啦

就算唔係炸彈 佢哋都會搞張大龍鳳嚟玩嘢

之前空紙箱都特登玩引爆

今時今日仲有年青人信警察
唔係紅2代就係冇腦藍絲

抵死啦

自編？自導？自演？

無啦啦走入去廢校仲要無啦啦搵到炸彈? 咁撚橋?

連個「疑似炸彈」都爆埋
順勢老屈落佢哋度容乜易

咪又係被各大紅媒 spin做疑犯

之後會愈來愈多呢啲新聞
大家執生

希望唔洗坐終身
希望佢哋有機會放番出黎

真

Error 404
Brain not found

有一隻港豬或者MK仔負評

source?

應該唔會4個都係呱

如果係咁真心失望

可能真心蠢

年輕人仲報狗
幫你唔到

俾狗屈硬

信警察 = 自己被捕

抵死

屈係個4個放既都仲得
2020仲報警
唔係藍就係on9

佢哋入到狗屋都唔慌有咩好待遇

可能係d愛國新移民

物以類聚人以群分

天馬行動

無腦？青年係原罪仲報狗

而家仲有警訊少年？

一陣紅媒又露出個龜頭出嚟反恐

好出奇？你行出街都大把港豬飲緊starbucks同喜茶

藍到仆街 係黃既點會報狗

正解

青少年，報狗除左智障我諗唔到其他解釋

點諗到係炸彈？

咁咁嘅時世仲會無啦啦報驚嘅

會有咁蠢嘅後生？

點解唔上連登開post 問點做？要報狗咁on9?

報得都唔黃得去邊
我估9成係自稱政治中立嘅人

我又好奇咁如果真係遇到其實應該點好

之前連空紙箱都引爆 個D係咪炸彈都未知
依家警犬炒作恐襲大於一切 大家醒目啲執生
呢啲新聞只會越來越多

對你手打腳踢就有

9成9 又係ig 攝影屍

當見唔到，你點知係炸彈呢

睇咗4個廢青探險

比撚左錢咖屌你老母，有事梗係報狗啦唔通比佢地係到坐住出糧？

報狗=抵死
最好入暴動

見到地下有盒槍點算好 梗係扮睇唔到走啦

弱智

真 冇撚腦

報狗都係手足

報得警都唔會係手足
抵死啦

咩年代仲報驚

你話警察危險定炸彈危險啦

問題係依家後生報狗 會拉埋自己
而且闖入私人地方已經犯法

以後後生嗰啲咪報驚俾人拉返轉頭

抵啦報狗屈埋你謀殺都仲得

李桂華set好場諗住夾附近住的示威者去屈

4大廢青報狗踢爆李桂華的部署
呢4條友奶硬野

真心膠？

睇下上面班人先，講到黃唔可以報狗咁
報，見到違法一定狂報，屌你老母日日坐係到出糧

你響間廢校入面探險, 駛唔駛個盒個個櫃桶都要開?
地下有垃圾咪由得佢

嚇鳩得我以為4個手足奶野

查完機係無人照>打到斷手斷腳自然認
香港法官吳重儀都話接受屈打成招

違泊 嗰啲當然要狂報

探廢校都算
非法進入都算
仲要報狗

見到幾個盒又會無啦啦諗到係炸彈走去報警？

好撚慘

唔關黃唔黃事
本身佢哋做緊嘅野已經係踩界，甚至係犯法，報警做咩鳩先

所以果4條碌柒咪自己比人拉
報狗拉自己? trespass 咪違法囉

Exac7ly

小弟係A記 可以講入面大部份後生都係藍

原來冇得廠入廢校

好純，好天真

嗰間舊校舍好似一直都有比警狗用嚟做實境訓練

仲有點解會聯想到係炸彈? 廢棄行李喼, 紙箱, 不知明電路板, 通街都有

抵撚死，咁多事搞鳩手足d野

on 9仔

仲報警...

狗既agenda
果4條傻仔自己送上門比人擺上枱

又幫人認

出現了

週六黑警加開自編自導自演公餘場

報狗真係冇人幫到你

協助調查都煩啦
無啦啦浪費你幾粒鐘
見係後生仔，肯定串77咁盤問佢地

四個弱智的少年

大把細路係藍

唔計自編自導自演
呢4條友應該藍/紅到仆街
信哂黨媒呢兩日d炸彈新聞
先會聯想到係炸彈仲要報埋狗

一早blocked

抵撚死啦屌你老母

協助完話係你做

班傻鳩五一黃金周捉唔到人，依家出黎屈

戇鳩仲報警

都好大機會 你係黃一定唔會報狗話有

咁你報完案一定會帶走你先

一早blocked x2

見到疑似炸彈報狗
一陣拉到手足點算

2020仲報驚cls

要幾唔睇新聞先會仲信警察？

少年你太年輕了

on9

mk 黎咋掛信狗on99

坦白講 報狗既都on9

應該報俾蘋果而唔係報 POPO

藍唔算多港豬就一定好多

人地本來收埋想插贓
點知有人傻撚鳩鳩走去報警
唔屈報案人又點解釋到最開頭點會有爆炸喺嗰度
再查落去會穿崩

我都見過成班狗喺學校開車出嚟
仲要係着住訓練T恤

現場消息稱，4名男子進入校舍進行探險時，發現懷疑爆炸裝置，其後有警員將他們帶進校內協助調查。

四條友on9嫁？

有撕紙狗係藍細佬啦

可能係收錢做野

限聚令,拉得

好似上埋警車?

如果係自己報狗，真抵死

依個時候仲報狗真係唔知點講

柯南少年偵探隊

唔通行路去咩

2020年仲報警

2020報狗捉自己，抵撚死

物競天擇

弱智自然會被淘汰

而家唔慌唔險

藍絲

報狗，抵死啦

正義撚

台灣人都叻過果4個
示範左報警冇用，都照報

當交學費囉，無野既

黑警自己放架又準備開戲上報
仲報警

或者新移民

今時今日仲信popo咪當震撼教育囉

果啲已經係on9今時今日仲信班賤畜

其實好多後生都係港豬

屌你老母今時今日仲報警係咪弱撚智架

屌
兩個分開既咩 我而家先知

手足

果個真係痴線喎

標題黨，邊度寫被捕

？

又手足+連豬combo

抵撚死啦
報狗啦
過左差唔多成年都未訓醒
佢地總之有乜事屈鳩你先
再補多句啊蛇做野唔洗你教
Close file

最初版本係

一開始所有消息都係被捕
另一個POST標題已經睇到

最近miss pun都示範左報狗下場

都係拾下拾下

連登仔既民主自由等於 食藍店要死 報警要死 反對民主自由者殺

可能判十年喎

樓豬懶醒 開post博主意 一早講咗唔係被捕 係發現

有冇諗過佢地根本就唔係同路人？依家呢個時勢仲會搵警犬嘅會係乜嘢人？一係藍一係本身都係港豬。今次當教學費

收皮啦你

［突發］傳九龍灣荒校舍發現炸彈，有人被捕押上警車！

周街都好多盒向地下疑似炸彈，建議全港市民報警，維持社會治安

傻鳩黎

黑警演習留低？

我唔撚香港班年青人重會報狗囉
明顯支那人學生啦
又自編自導屌你黑警
mon post sir 我屌緊你地吖 睇唔睇到吖冚家產

原告變被告，報狗正一ON9 仔

個四青年係報案人，報案人都會帶被返警處協助調查，
其實觀塘區議員尹家謙都係聽人講話四青年被捕，
佢都未FC係被捕定協助調查

仲信黑警抵死

我意思係一開始所有消息都係被捕
點標題黨 個POST 2個鐘啦

聽落似自編自導

準備被認罪，順手老屈佢地係黃絲

呢d真係活係平行時空嘅港豬

CLS

抵死啦仲報狗
啲狗唔屈你佢就唔係狗啦

咪係。。。後生唔一定係手足

有圖: 市民發現在校門發現「警察演習」字樣

自己報狗比人拉
冇人會同情你

可能驚上身
諗住報定驚會冇事

Why not both

識00後 淺黃
但最好笑 放假咁耐 日日同仔行山
但次次呻好多人
屌咗聲

好人好姐，你唔講佢唔講邊個會知，衰弱智就自己認咗佢

2020仲報警

有圖
市民發現在廢校發現「警察演習」字樣，有市民曾目擊警察多次於校內進行演習，包括去年年底及今年3月12日。

變左撞車事故

流程
上屋企搵到豬咀
有野入
搞鳩你幾個月
最後放人

死藍絲 制做炸彈？

講個秘密你知， 而間學校四年前已經俾警察徵用左比特別部隊做戰術訓練。 嗰啲部隊喺裏面做唔同類型嘅訓練

報得狗

班狗自己留低啲狗屎搞著人

屈四個00後嘅青少年製造1941年代嘅詐彈

由鳩佢
報狗=拉你自己

係到報下記者好過啦
報警真係on9

唔洗講到抵死下嘛你好想佢地死咩

2020仲報狗都係手足

見一個block一個手足前手足後,都唔知真心定假膠

咁咪屈呢4個囉

個4個見到有炸彈
驚比人屈係佢地放
所以先報警諗住證明自己清白
又無諗到自己係非法入侵
會唔會係咁

分分鐘俾狗為破案屈返轉頭，坐十幾碌

港豬青年抵撚死

呢個年代仲打999嘅都係弱智

反正班藍絲on9會信

71 就到 有呢D料放出黎都係差唔多時候

報得狗唔係港豬就藍絲，關我撚事咩

用廢校做演習，練咩？練殺學生定拍逃學威龍？

credit

即係用嚟準備自編自導自演恐襲

唔通係中共處決基地？

唔小心彈左句死黑警？

如果見到懷疑炸彈，唔報警可以點做？搵泛民議員？有時真係無辦法，有d野冇替代品。入境處藍到黑，你想移民或出國，又話入境處信唔過唔去？

睇情況，呢個情況係手足既一定唔會報警，睇到當睇唔到咪得，你咁鍾意做良好市民咪好似果4條on9仔咁俾人拉lo

仲信黑警 只可以話抵死

唔處理，如果係真炸彈，又係不法之徒用黎做衰野，最後有人受傷，我會因為我視而不見既冷漠而討厭自己。支那人先會咁自私

現時社會上最具破壞力既不法之徒我諗真係得黑警
如果真係有勇武手足收埋軍火係度真係多得你呢d 正義撚唔小

Push

俾個任舉香港例子
你舉一單「衰野」出嚟睇啦

屌個老母
唔用腦

以後見到任何危險品都要當成係勇武手足既武器？我真係唔識講，咁都係正義撚

你諗下如果個懷疑炸彈係你屋企隔離後樓梯度，係唔係都係當睇唔到

不過你假定左依個香港地除咗狗之外冇壞人，有炸彈，一係狗，一係手足，我已經駁唔到。

班狗咪香港最大不法之徒囉on9

搵黑警幫手同自殺無分別

有d道理
的確冇人用炸彈做衰野既

原來果間已經係廢校
好心就拆柒左佢起樓啦

荒廢地方黎，你走去spin 左去屋企附近你山區兒童？ 同埋有幾可真係有人用炸彈去犯案？

之前小西灣有單槍枝發現案有幾個勇武比狗拉左，就係因為有好似你呢d 自以爲好撚正義既on9仔行山見到可疑人士報狗先致咁

岸久舞若衣

除左睇戲外近依廿年我真係未聽過香港有人做”衰野”係用炸彈有無新聞quote黎睇下
同埋依家係係廢校見到，同你屋企後樓梯完全兩回事
定你係住係廢墟度

行山睇下附近有冇紙盒，有就順手打個電話。咁多人行山，好易做啫

and無啦啦報警

究竟過左咁多個月 點解仲有人平行時空到咁

真係要報警搵個電話亭囉

如果係咁 抵撚死
報狗呀拿 屌你老母

啱阿，係我就執咗佢珍藏

玩廢墟探險報狗係咪on9

推

建議睇多啲新聞，不論藍黃
為你著想

李桂華出黎未

入左去睇到機密緊係拉

我16年入過去想拍功課野都撞過班狗演習即刻要走

明明係自編自導自演。唔知點解大家會咁肉緊

希望那幾個後生仔會係有生之年放番出黎
唔洗坐一世

覺得爆炸品係手足放=>扮睇唔到繼續行
覺得爆炸品係黑狗放=>直接偷走
只有覺得係暴徒放既人先會報狗處理
所以一撚定唔係自己人

四位青年是報案人
已經被帶回警署
已經錄取詳細口供
現皆段暫時冇人被捕

姓屈

屈察

今時今日仲報狗真係希望唔死都無得救

空置校舍可疑物品 李展超：或涉去年底理大化學品失竊

警方在下午約兩時接報，牛頭角彩石里一間空置校舍發現可疑物品，爆炸品處理課人員到場調查，並封鎖現場。爆炸品處理課炸彈處主任李展超表示，或涉去年底理工大學化學品失竊。

2020-05-02 21:02:40 (1)
RTHK news

咩係a記

aia保險

佢地點入去, 點解去
仲以為自己行正門大模廝樣出入
報狗以為自己好正義天真

如果堆嘢係手足整嘅話
真係多得嗰幾條on9仔唔少

天真嬌都唔會親口
認自己爬上床俾edc影相啦

唔通講話自己追住佢條撚含咩

四位青年入去廢棄校舍打野戰
點知被四位青年發現可疑物品
於是報警
當時軍裝警員調查事件後認為事關重大
於是召喚爆炸品處理課人員調查
後事不多說
最後O記李sir感謝四位青年報案
並成功阻止大型爆炸案發生

2020年都報狗 仲要係後生 有冇腦

要報警，匿名打去報就得啦。

可能佢住狗宿咪咁撚驚囉
今時今日得狗宿先有機會俾人放炸彈

擺明係藍屍

班細路仔成日比人洗腦, "教育"
平時郁啲比啲連衛兵屌全家. 笑一世
咁樣context下長大, 藍陣對佢地最好最保護
變藍變on9有情咁出奇

教育佢地變黃, 追求民主自由
批判性咁反抗共產狗, 分是非黑白
呢啲係我地大人嘅責任, 無人做咁緊係個個細路都變藍on9

四位青年是報案人
已經被帶回警署
已經錄取詳細口供
現皆段暫時冇人被捕

案發經過：
四位青年入去廢棄校舍打野戰
點知被四位青年發現可疑物品
於是報警
當時軍裝警員調查事件後認為事關重大
於是召喚爆炸品處理課人員調查
後事不多說
最後O記李sir感謝四位青年報案
並成功阻止大型爆炸案發生

隔離POST有人話星期二先演習完
【真相大白】市民發現在廢校發現「警察演習」字樣，警察多次於校內進行演習。

Too simple sometimes naive,
呢個時候仲信黑驚，自己攞黎柒

被問及警方曾否在校內演習，警方對此承認，但強調警方演習不會使用土製炸彈和有毒化學品，明言這批炸彈與警方演習無關。

人人都入得去放低啲野, 曱甴借演習放低啲嘢又得